垃圾馬撚種柒真係唔係講笑

出利市隻狗都贏到

垃圾阿作客廢到笑

如果真係得四千萬鎊轉會費 佢地永續歐霸都得